尾田可唔可以對路飛情感上嘅描繪比多啲力

情感厚度描繪上對比於同樣係熱血漫畫嘅主角鳴人完全兩回事
鳴人一直強調嘅努力 故事開始前完全唔起作用 一直係吊車尾
直到佢認識到伊魯卡 佐助 師父自來也 第一次感受到 父愛 同伴之情 甚至係兄弟基情
原來孤兒一無所有->擁有伙伴 師父 兄弟->再失去所有至親至愛
受過痛苦之後看透世事先進化到用嘴遁收復長門 帶土
最重要嘅反派角色 帶土 斑嘅故事都有描寫 帶土個故仔仲要極度有Feel
睇第二次嗰陣就連大蛇丸最初睇落戇鳩鳩嘅洗白過程都極有說服力

想知史上最偉大嘅海賊王漫畫
除咗熱血 熱血同熱血 大叫伙伴 伙伴同伙伴之外
情感描寫上有咩細緻嘅位可以重溫
定係我唔識欣賞海賊王 應該關注嘅係世界觀 伏筆(後加設定當住伏筆先)
同埋精彩到用兩格就畫完索羅用劍嘅精彩打鬥

利申
真心想學下點欣賞世紀熱血漫巨作
我只睇到頂上之戰 諗緊睇唔睇落去

睇完頂上之戰 我以為路飛對艾斯其實都係伙伴級數
感情描繪上完全同佢普通嘅伙伴無分別
我相信如果死嗰個係喬巴路飛後續嘅表現一樣會都係咁

睇左咁多年，由新世界開始已經失望左好耐。

根本尾田已經才盡，佢講多d 世界觀已經夠，打鬥描繪真係圾垃一樣，純sell 無腦熱血意志。

單元式，逐個故睇真係ok，但開始悶了，又拖。依家睇都係想睇埋佢就算。

我唔係兩邊死忠，只想細心欣賞呢兩套偉大作品
火影劇情上唔夠完整 角色分配唔足夠 多BUG 已經扣咗好多分
但至少主角鳴人嘅心路歷程岸本真係畫到出嚟

海賊王世界觀係正 但角色著筆太少搞到好無代入感
真心講 齋追求世界觀我不如睇長篇小說
我睇漫畫就係想要多少少嘢

死老豆 咁撚樣

2年後 繼續 嘻嘻哈哈飲飲食食 做弱智仔

呢一段既發生到結尾簡直係on9到冇得最on9
死得無謂 喊果個又肉酸

讀者係會進步 但尾田畫來畫去都係咁
尾田當年畫到成個故事背景 配角 主角隊友 有曬前因後果 主角群甚至要靠配角打救 依樣野係當時的確係好衝擊性 但同一招畫足十幾年 小學生都變大人 仲係講緊走佬要懶感動靠賣甚平殿後 就顯得好過時
今時今日連JUMP成本野都走下坡 熱血漫無左以前既聲勢
尾田d角色無成熟到不得止(路飛鳩衝 山治整蛋糕變TK) 畫既背景劇情仲要退步左 依家睇op真係為追而追

嗚人由一開始幼稚到長大變成熟
路飛一開始以為佢大智若愚到依家變成真係弱智

NARUTO作為打鬥漫畫
係戰鬥風格上面都見到鳴人慢慢成熟
咁先叫有FEEL
畫漫畫根本就唔係靠啲乜撚嘢小聰明
讀者有感覺先係最重要

有冇諗過路飛真係弱智？

真係衰啲講句連納茲都成長得多過佢
最少去到十二盾篇都叫用過少少腦

你識條撚咩
感動就梗係要畫到個個擘大口流馬尿先感動架啦

重諗住幫樓主你頂住，樓主你竟然重未俾OP 狗咬

其實OP狗係咪冇睇過其他漫畫

七水之都果篇d心理幾好
做船長決定真係好有型
其他真係不了

火影雖然後面戰鬥力爛左
但睇得出男豬成長
Op就十年如一...老老實實我鍾意兩年前篇
好多位好深刻
兩年後篇太拖...
明哥同大媽篇睇撚到我想棄
悶又要拖長好難頂

長篇漫畫既主角真係要有成長先好睇
唔單單係能力上成長 而係思想同諗法

大智若愚變弱智呢句都真係一針見血

op痴狗睇到依個post一定嬲撚到谷到塊面紅晒
但又諗唔到點駁晒全部reply

路飛太唔討好了
冇腦 衝動 打飛人 真係睇正尷尬

呢套野已經變左tvb霸權
成套畫日日畫d雨游黎游去日本人都照買

二年前
我要做海賊王！
食肉囉！
開派對囉！

二年後
二年前
我要做海賊王！
食肉囉！
開派對囉！

大家一直都誤會左
其實以前既路飛係仲好過而家
唔係我地長大左
而係路飛本身退步左
角色越來越平面

參考︰

像膠果實覺醒
硬膠膠

我初中果陣幾鍾意睇
到宜家大學畢業就真係睇唔落
好似睇兒童節目咁

好客觀

冇錯，仲有就係尾田自己都退步緊
睇下蛋糕島d劇情廢到呢…

班台仔仲死支持路飛

路飛就好似打機冇腦尻衝唔理隊友既垃圾

以前仲成熟過而家

最尾張圖大巴大巴咁打落尾田塊面

鳴人咁垃圾就唔好提la

佢有腦就唔會去打四皇，twice

yes
越畫越退步
尾田其實係咪一早死左？

四皇比海王類咬斷手呢下真係冇得輸

路飛到而家都仲係onon99咁

藍染之後無死神 頂上之後無海賊 佩恩之後無火影

3

中忍試之後無火影

我要打飛你！！！
2018 仲有人睇海柒王
人唔笑狗都吠

武裝式霸氣真係敗筆，純粹係為咗解決自然系而存在 一出呢個系統之後好多打鬥最尾變咗鬥霸氣，無晒之前要諗計/突破先贏到嘅精彩
沙國用血嚟打沙佬，橡膠屬性唔怕雷擊，開發二三檔打cp9，卓洛斬鐵，山治用刀打意粉佬，開發惡魔風腳增強攻擊力等等橋段都有令人驚喜嘅感覺
屌依家嚴重弱智化，魚人島為做而做，冰火島維爾哥谷到成身霸氣俾羅一嘢秒，明哥篇卓洛滿血走去推鳥籠，大媽篇路飛打卡2直頭唔知睇咗乜，卡2為輸而輸，仲有山治整個蛋糕又係唔知為乜，你話好食到大媽回味無窮行動不能就話者，屌原來係補血佳品，搞到要甚平執手尾。
利申one piece 死忠，不過而家除咗世界觀之外，真心幫唔落

火影去到後期都叫有d改變

屌你尾田真係 見到頂上之後套野好似差左兩個層次咁
以前每個船員搵返黎 每個船員背後都有故事 再用魯飛走向佢地嘅內心世界 用一個獨特嘅角度說理(大智若愚) 令船員釋懷 向未來(夢想)進發 個d位真係好感動 (仲有當梅利號係船員)

但頂上開始已經on9 雖然有交代回憶 但作為一個片面嘅讀者 完全代入同感受唔到魯飛同艾斯嘅兄弟情
之後劇情仲要暴走 雖然世界觀 伏筆真係做得幾好 但主角嘅內心戲 心路歷程 成長完全冇交帶 以前都有d大道理講下 而家直情冇感動位可言 每一次都係打交 走佬 一d都唔好睇 作為長期讀者見到套野咁墮落 真係好心痛

利申 海賊王死忠 見到佢差落去屌佢都係一種愛黎
好似認真左

上面ptt 都唔係啦

永遠都係憤怒的一拳

的確如此
好多人話咩火影係忍界大戰之後先崩
其實根本由中忍試之後就不斷退化
音忍五人眾果種星矢式劇情
已經一早淪為垃圾
根本垃圾到尾

巴哈果堆,講好說話度

死個大佬仲係唔識用腦

之前幾話小玉果到 路飛一野話佢哥死左
搞到小玉喊晒
我講句路飛可唔可以成熟小小 比人咬到仆街

睇咁耐海賊王點都想個主角成熟啲

睇第二次嗰陣就連大蛇丸最初睇落戇鳩鳩嘅洗白過程都極有說服力

睇幾次都覺得戇鳩

似有過度活躍症

你睇下上面ptt條link
路飛係曾經理性有腦過架

唔好爭 兩套都係垃圾
用一套垃圾比較另一套垃圾
證明兩套水平差唔多

海賊王不嬲唔係用嚟欣賞啲主角 係用嚟欣賞啲配角
例如明哥細佬Corazón

關鍵時刻留低甚平自己走佬
轉頭係船度開 p 唔記得人
呢個都幾爽

居魯士 被世人遺忘 忍辱負重10年等報仇機會
空島篇 原住民 地上人嘅後代 大話王嘅後代 立場唔同 但大家都等待鐘聲響起嘅一刻
羅同Corazón之間嘅故事
呢啲故事我覺得好感動
反而頂上戰爭 艾斯死嗰啲真係冇乜feel 背後冇一個淒厲嘅故事 只係兵捉賊 捉到處刑

其實你係真心定假膠？

最撚on9係尾田好比心機寫個plan讀者睇
但下一秒就唔撚跟plan 咁你叫人睇乜撚
反正最後路飛都會亂黎
呢種唔係執生 玩亂黎既真係睇到悶

上面個個終極fans
淨係講佢2年後仲係識9衝累哂成團同羅都夠乞人憎啦
唔係有鎖血主角威能死左十世

整薩波出嚟都奇鳩怪

都有講下佢地童年故事 算係咁

長篇漫畫通病 三大漫 火影海賊死神全部爛晒
通常被稱得上神作嘅漫 你會發現長極都唔過400話

超級死忠出沒注意

一年前出呢個post嘅話仲會有大把op死忠護航，可見海賊王已經垃圾到狗也不屌

兩年前唔算食腦但係都叫有用腦
兩年後失去過一次隊友又失去埋親人 最後反而仲ON9左
自私自利

真係唔知講乜好

偉大航道設定上原本有好多著墨，就係想比路飛好似小王子咁，去到唔同地方，觀察唔同世界觀、唔同社會制度，加速路飛思考同成長，最後再將路飛嘅角色帶落去影響天龍人、世界政府同革命軍三方衝突。所以故事一開頭其實隱含好多對人生對生命嘅反思，亦借路飛嘅手打低好多不公同強權。

而家用最多篇幅係小朋友鳩衝，同你最後個段嘅無腦程度一模一樣。

單元式係咁
唔到決定埋尾啲主角都唔會有乜大變化
細緻嘢亦唔會講太多
雖然好似時間一路向前但設定上實情係同一個時點不停loopback reset 講過另一個故
愈講得多就愈多框架就愈難reset 去下一個故
好似山治就算大媽篇好似講佢好多背景經歷變化咁
一完咗都係reset 返做咸濕仔

我只會話呢種係一種類型
就好似啲處境式喜劇咁
同主劇目係蘋果同橙無乜得比

宜家op係睇伏筆多

一開頭救卓洛 幫山治餐廳 最後娜美個篇真係好撚正 路飛鳩得黎但唔會睇到燥 最多係小小任性 叫性情中人咁 寫到個人幾有魅力 2年後就死啦 應該有既無哂 仲衰撚過小朋友

尾田總有辦法幫佢走佬打贏
正因為咁佢亂咁黎做d超現實既決定都得
咁點解唔直接睇一拳超人
仲爽快
原本睇op係想睇佢點成長
點知過左咁多年，死埋親人都仲係咁唔成熟
好撚無feel

但係尾田講過
路飛就只係一個直接既人
佢唔會去思考好同壞
只係由當刻感情主導行為
同我地城市人好唔同
咁既人先最好 冇咁假

長文宗旨：火影屌打溫必屎

呂布之後無火鳳

通街都屌嘅野都可以拗返生
要頒個獎

再拋多一個我覺得幾重要嘅點
兩年後篇嘅路飛真正擁有主角威能

尾田你作為畫家
你要比我地感受到路飛變強 路飛應該變強
路飛想變強
唔係睇你畫出嚟就當係
打贏個好撚勁嘅對手就當係
路飛而家嘅強已經無動力可言

兩年前佢比海軍大將秒殺
立即變強
頂上之戰失去艾斯
立即變到極強
勁撚到而家見人就打 吹到對手幾撚勁都好
尾田都係再將路飛吹勁啲就收工
遇強越強
呢啲完全無撚FEEL架喎
係真正嘅鳩吹 主角威能

以下個人觀點
熱血漫我真係睇火影比較多
所以我再火影出嚟比較

鳴人係變強之路有大量阻礙要克服
學性質變化用影分身克服智商問題
用自己嘅耐力體質克服仙人修煉
靠意志+四代克服 九尾
靠意志+老母 克服黑暗面 修復九尾
靠嘴遁+無將九尾當尾獸嘅態度+共同敵人
真正修復九尾
死撚咗一次 +劇情設定 拎六道之力
唔係完全靠畫

佐助一樣係無啦啦勁幾個level
但讀者只能靠劇情結果感受佐助變強
打贏大蛇丸 打贏迪達拉
打贏鼬 打贏團藏
其中唔需要克服任何困難

但佐助只係第二男主
路飛嘅成長之路竟然要同佐助比較

橡膠果實既副作用
個腦都變埋膠

情感主導意思係佢嘅行動嘅源動力會取決於感性多於理性。

即係呢個人會好重視與其他人嘅關係，同落決定時好多時會以第一想法作依歸；因為對佢地黎講，維持同重要嘅人嘅關係本身已經有足夠大嘅推動力，所以唔需要深思我幫你會有幾多利益幾多損失黎作推動力。

同行為表現係點其實係唔一定有直接關係。

sorry lo
我都係希望op唔好越畫越差

點解lihkg 無d 咁有質素既文

少年漫畫既主角始終係少年
少年漫畫連載20年但故事入面可能淨係過咗幾年
我4，5歲就聽過OP呢套漫畫
到我而家實際年齡都已經大過哂啲主角4，5歲
套野既角色冇成長係一回事
其實仲有一點係大家都老啦

其實主要係尾田個故事太長篇
佢太多野要想畫 太多野想交代
應該留白既地方都填滿佢
驚自己死之前畫唔唒
所以劇情開始暴走
打鬥最緊要既係戰鬥過程 進化過程 佢全部skip 唒
剩番1 2 3 4 5 檔
但係好似頭d咁撚樣 你要有技術之餘 仲要有戰術 坑渠過灣 熄車頭燈打心理戰 唔係你架86 點鍊贏人架gtr?
而家路飛咪係揸緊86裝GTR 副引擎
所有BOSS 都係法拉利 但係得副垃圾引擎
過程無技術戰術可言 比油門就贏架啦
最慘係 我連佢幾時換左副引擎都唔撚知

睇一拳原作版d 打鬥畫面都好過睇佢果d

真心樓上護航可唔可以護得唔好咁嘔心
兩年後路飛同水都前路飛根本係兩個人嚟
以前路飛睇落係蠢但係大是大非上睇得好透
但兩年後除咗飲酒食肉開party做過啲乜野係旁人覺得路飛背後有一番苦心呢？
而家路飛醒又唔係醒 型又唔係型除咗衝動仲識啲乜？

我要打飛你

愈睇愈吳唱K
想睇索隆多啲

巴打睇得透 沙國嗰陣對薇薇嗰番說話之所以感動
係因為路飛比薇薇呢個公主睇得更透
薇薇甚至整個國家受克洛克達爾多年摧殘
一早已經驚咗會再失去伙伴
反而路飛話佢知唯一正途係要打
All in or Nothing

路飛都有修練既

呢個論點出現過好多次
唔係唔岩
但事實上路飛係退化左

其實佢係舉咗好多之前醒既位
但路飛真係有邊啲位退化咗又唔係好覺
我覺得係佢為咗趕劇情少咁啲描述設計姐

路飛係柒 但拎火影嚟比 明明角色描寫最撚廢就係火影 嗰撚嗰講兩句就投降 以為鳴門係一個努力嘅普通人 點知又係贏血統

趕劇情但又推鳥籠，鎖血，整蛋糕

yes
嘴遁真係好撚難睇

啲人成日op前op後
但次次電視擋都覺得 好.撚.悶

我睇花師拉/小丸子開心好多

到底呢齣嘢有咩咁出色, 真心想知

卓洛滿血唔幫拖走去推鳥籠
山治整個蛋糕出黎幫大媽補血
路飛係甚平守尾生死未卜下開p
呢d 覺悟好正呀

家下變左mk仔囉
佢郁我d人，我就郁番佢

海賊火影各有各好，自問睇左10幾年，打和啦

尾田仆街死啦
整柒山治已經係死罪
兩年後個個都變強
佢仲on99咁
還我打得又型嘅靚仔廚師呀尾田

我覺得海賦王唔係睇主角，係睇奸角睇boss
明哥，大媽，果D故事背景有血有肉，人物設定又正

所以我不嬲都話係 多拉a夢 熱血版 根本比細路仔睇
無限loop 一招用成世 叮噹 小新都話 有啲創意 次次唔同時空 海賊 直接下一個島又下一個島 下一班人就算 呢家啲細路真係慘

我屌親都比op狗負皮多 班撚樣今日終於先醒 起碼屌左好幾年 大戰 艾斯死後

咪就話⋯⋯⋯ 好撚低智 睇得多智商都跌

火影啲打鬥愈畫愈差，啲伏筆好似唔記得埋過咁

但好在收尾收得靚，由第一本睇到結局見證住主角成長

依家根本就係咁
主角團啲人係入團果時已經交代晒每個人本身嘅故事
之後要寫一定係啲新人

on9 火影 個個主角 身世坎坷 個個好似宿命論 咁
形造得幾撚好 個啲牽絆 你收收水先啦

水都打CP9都仲好好睇
路飛仲係有計劃 知道自己應該做d咩
而家 屌出聲
下下成個On9咁搞破壞
每次都搞破壞 就幫佢吹到性格好

op 啲畫功 仲要亂到仆街 一堆野 咁 DLLM 漫畫版 真係睇一頁 已經要掉埋一邊

望下咩叫高質漫？ 潮與虎個啲風格鮮明 成套又一氣呵成
真係食得屎 呢家啲漫畫迷

屌你老母 比乜撚嘢力？！死大陸仔

覺得武裝色ok,以前未有武裝色硬化呢個設定果陣係最正，雷利擋住黃猿救卓洛，喬兹撞到青雉吐血呢d，睇當代高手壓制一開始近乎不死之軀既自然系係幾好睇，不過後期太濫，卒仔都識，對決就變成鬥武裝色邊個勁

身世坎坷=好 小朋友你幾歲呀

我覺得兩年約定之間既修練可以寫多少少

係，如果個設定剩係「攻擊纏繞霸氣」嘅話會多返空間描寫打鬥

咁你想點

路飛由始至終都係敗筆 配角黎
打鬥唔好睇啦 睇成個世界觀同細節都夠
仲有其他角色有d設定幾好
蛋糕島真係成篇都可以唔睇

尾田也已經針對香吉士的見聞色有過許多描寫。

像是PH島篇中測知威爾戈的出現、德雷斯羅薩篇中測知狙擊手，

在最近幾話中成功躲過布琳與卡塔庫栗的攻擊。

做為未來海賊王的成員，相信他將會是魯海團中見聞色最強的角色，並將擁有預知能力。

等多十年

寄生獸 入樽 鋼錬 全部都係點到即至

但都唔關路飛退化事wo

Nat = 海柒王版本鳩硬

只係證明尾田根本冇趕劇情

但有冇啲乜位係真係睇得出路飛反智/退化咗

食晒船上d 糧 / 食d 唔知咩魚搞到大戰前中毒算唔算？

可能路飛黐左線

好心咪撚哂左羅個角色啦

次次度哂d plan出黎，係要比條無腦單細胞破壞哂，硬係要畫到同東海第一日出發一樣咁單純，睇都睇得好撚無癮

成team都變左智障

我覺得呢啲弱智搞笑位佢就不嬲都係架啦
不嬲佢之前型都係在於某啲認真場合，講野/做法有種大智若愚既反差感，我係想搵嗰種位

咁甚平留後擋大媽
生死未卜
路飛轉頭船上開p 呢？
路飛轉

話火影故事好個啲係咪唔記得咗寧次？

咁其實前面都有段咁既野既

唔通就因為咁就成日愁眉苦臉咩 換轉兩年前都唔會啦

老老實實
火影睇到最後，

九尾終於認同鳴門，肯做佢伙伴

第七班重聚一齊戰鬥

佐助講番自己咁多年黎心路歷程，最後重投好基友懷抱

呢幾個位，雖然我冇話睇到喊，但真係百感交集，有種鄧鳴門開心既感覺，追左成十年，原來自己一直陪佢等佐助番黎，唔知其他火影迷有冇呢個感覺？

但對海賊王冇呢D感覺，只係一個普通王道漫故仔咁想睇埋佢d設定，角色能力，伏筆咁。對於一套陪咁多人成長既漫畫黎講，唔應該只係咁

咁你睇火影都係睇到佢收尾先至咁姐
等到op收尾再評都唔遲

這種自曝其短很有覺悟

原來以前路飛真係大智若愚 呢家搞乜成個傻仔咁

海賊 有邊集超越到博人傳65集？

兩年前，救艾斯撞到克比，一拳打暈
兩年後，趕走佬比藤虎擋路居然放水
以前比上將搞到兩次冚船產一次死阿哥
依家因為人地幫你推鳥籠就放水

有冇集數

本來仲有得兜，早幾期竟然話已經係四皇

冇晒以前嗰種熱血，

以前打沙佬雷佬係有得靠路飛既特性，好有feel;動畫到卡2，所有野都係路飛之上，根本同黃猿2年前清場咁無解。

大家都係冇咩機會贏，2年後竟然冇晒feel

呢個真係駁唔到 敗筆

近海之王 ＞ 四皇

好簡單
因為人物愈來愈多
已經將啲特質轉咗去其他人度
如果佢唔低b 啲就會角色重疊
草帽團入面大智若愚呢個位依家應該係brook或者山治
真聰明本來係羅賓依家變咗湛平
羅賓可能都係shift 去賣清純同賣肉㗎喇

大媽雖然係戇鳩但真係核彈都無事咁
紅髮竟然比兩年前路飛都秒既野咬斷手

yes
final boss

據尾田講係當時既編輯靠害
冇諗過後尾會大紅成咁
世界觀一延伸落去件事就變得好離奇

櫻木都會傳波比流川啦，路飛只要佢唔鍾意真係理鳩你啦

大愚弱智

等睇近海之王出黎一口吞咗凱多條龍

退一步嚟講 血統就有問題？
唔講以為因佗羅出生就注定佢性格自我中心
阿修羅注定平易近人
成個火影主題的而且確係圍繞命運 家族
但唔代表我地睇唔到鳴人奮鬥
鳴人奮鬥都唔係無意義
但鳴人角色的確亦比路飛立體
不同面向岸本都有落到筆

當然我明我係用一個完結咗嘅漫畫角色
同路飛對比 但長篇熱血漫我少睇
我亦會吾想拎銀時嚟比較
所以我唯有拎鳴人

無撚聽過人講
洗衫拖地比多少少力水？

同現實一樣,
on9仔經歷左好多事or 讀好多書都係on9仔

咁前排個紅髮經歷要黎做乜

班山賊戇鳩到去打四皇真笑撚死人咩

明明條村會收到懸賞令

除非日後劇情有大影響姐

明明艾斯死係為左路飛成熟

應該會好似龍珠咁
無啦啦就結左婚生幾件
然後d老公永遠都剩係掛住練功同打怪

鳴門奮鬥的確係無意義 橫掂最尾都係叫九尾出嚟打

最諷刺嘅係天才打吊車尾 最後吊車尾鳴門都係用九尾贏天才寧次

完全想像唔到俾條弱智仔做海賊王係點
大佬呀，你不如直接話紅髮超越左羅傑俾紅髮做算啦
起碼火影救世主鳴人都識讓俾卡卡西做一陣先啦

唔好亂講野呀,班死忠出黎咬人嫁

完全無意義既死,對比火滾撚樣自來也
ACE真係好撚柒

如果尾田配合返再將2年後風格轉認真化會係神作
啲戇鳩鳩劇情睇咗咁多年真係會覺得厭
唔係要cut晒不過唔使次次想推劇情都係做戅鳩嘢嚟推
不過霸氣始終都係敗筆
自然係太屈收唔到科就整個咁嘅設定

頂上之戰明明係實力頂端既戰爭，唔放霸氣秒左班卒仔先都算，成班好似唔識武裝色咁，沙佬由明哥斬頭，諗起都戇鳩，之後又玩果實能力覺醒，頂上又係無人玩過，都痴痴地既

最大問題喺路飛兩年後仲細路仔過兩年前 好頂唔順

紅髮係海到用唔到力
因為佢係面子果實人 給我個面子

好耐無睇蛇姬上返水未

覺得羅塑造得好過草帽團所有人

但游到水
識踢水救人

無限穢土轉生

其實OP 有個隱藏設定

未入新世界唔用到霸氣 果實覺醒

佢地其實係識 但用唔到 因為新世界範圍入面有高濃度既霸氣擴散力場

係果個範圍內先可以發揮到 果實覺醒能力 同霸氣

出去舊世界就做唔到

紅髮一開始 其實係想用霸王色霸氣 但係發唔出 只可以怒啤
神伏筆

怪錯尾田了，伏筆王

應該係果實能力覺醒，連個腦都像膠化

其實又咁講 咩叫做成熟呢 諗得多角度?定係唔亂做野就叫成熟?
我覺得路飛果種率性而為又唔係錯嘅
自己鍾意點就點 你憑咩去話佢呢 係你角度可能係自私係on9
但係佢只係做自己鍾意嘅野 咁又有咩錯呢
更什係佢有自信同信任同伴可以解決所有野即使對手幾勁都好
當做到咁嘅人果時應該係最開心嘅人

呢個你形容小岡就啱

依家海賊王真係好撚悶 都唔知拖乜鳩

因為唔係個個自然系都有特性俾你剋到囉
青雞個幾件大將你要諗咩弱點喇
而且佢果實能力大部分都係偏性質簡單
去到係家實際上好多時會因為用過哂變左只可以換皮
好似糯米佬個果實其實你換其他類似物質本質上分別可能係唔大

如果佢唔係主角 打年糕死撚左9世啦

連登仔：垃圾台狗

我記得一開始路飛幫娜美帶草帽果part幾感動架wo
兩年後變左弱智唔講啦

我都覺，有遺憾，自已努力
讀醫，有齊計劃點打
慢慢升上七武海
可惜痴得路飛多有啲膠化

小肛係仆街係執著但唔係弱智

同意...尾田依家唔多掂，路飛無左嗰種領導者嘅感覺。
以前路飛雖然on99，但大事嗰陣都好清醒同識用腦。
依家嘅路飛不單只無成長，仲智力下降，打Boss玩鎖血，唔係用腦贏。
作為十幾年海賊王Fans, 真心失望

岩睇咪睇唔岩睇咪唔好睇囉

我呢就唔撚睇架啦....套野拖到我就黎燒書

屌你丫, 拎naruto黎比 只係兩舊屎同一舊屎o既分別

想問下
睇到明哥死了，山治唔見了就無再追
太拖太悶
請問而家應唔應該再追
定其實過咁耐，一章都未完到

伏筆王

一直以為死左個大佬係覺醒位

果實能力同替身能力一樣
可以好有趣
但一個霸氣搞彎曬成件事

好快鬥食得多果實